提提大家 如果打狗仔既途中狗仔有還手 係要留案底既

當然自己都要

有個fd比人打到爆缸 就係因為推番人一下 就不了了之了

因為驚還手要留案底

<wechat> 發現最新監控系統

留左案底既狗 係連狗都做唔到既

仲信法治
人地特權階級

咪咁天真 今時今日打撚死你 都無事

啲狗總唔會24小時full gear